［超突發] 陣間達哥開台 人數告急麻煩連登仔幫手入去支持下

件事過左咁耐我相信大家已經原諒咗達哥
係真兄弟嘅都知道達哥一定係深黃
絕對唔係嗰班反達傻仔口中嘅奶共達
而佢都知道之前係處理呢件事情緒上有少少失當令到好多人誤會佢 佢已經知道錯啦
所以希望大家入去達哥個chat room 同佢加油打氣 能力範圍許可嘅話抖內埋仲好

勿分化同路人🙏
黃色直播圈🖐🖕

網絡圖片

SRA in UK confirms that Chan Man-wai Vivien, a gov prosecutor, has been dishonestly claiming冒認
to be a UK practicing solicitor, as stated in her HKBA online profile.
陳文慧冒認英國事務律師身份啊，人哋係愛國愛黨嘅法官嚟
唔好傳啊，唔好傳！

呢幾個月見到達哥咁樣俾人鬧法真係好唔舒服

附上達哥型仔照片一張😻😻

佢都告急?
你老母告急未?

入嚟睇到嘅就放低正皮 等到夠鐘就一齊入去睇達哥直播啦

我達粉 我驕傲

認同樓主 達哥直播真係好好睇

拉

拉post唔緊要 最緊要陣間一齊入去睇達哥

達狗又收錢打雞

有無一萬呢

你下次捐錢唔好捐尾數1$啦

達哥都仲話幫得落

你真係

其實唔洗連登宣傳開post
達哥直播人數不嬲多

其實有冇人覺得[抖內]好撚大陸名

我捐左十皮加一蚊啊

你隻達狗捐幾多？

喺台灣架

九點半見

陣間見

一定有

不如達哥今晚開耐少少
打完機 吹陣水

我都想

咁耐先開一次

吹水吹15分鐘都好啦

九点半就要睇 直播
九点半就要睇 达哥
喺条街度等紧车差啲喊😂
一阵又比班引战狗po我上连登
好开心呀♥️♥️星期日都有得睇达哥🥰🥰
有达哥睇就开心玩乜都无所谓
开心啊开心啊xd好纾压🙈❤️睇睇睇〜我爱达达～～
达朝复国

仲有6分鐘 大家準備好未

達哥萬歲

最後衝刺仲有3分鐘

最後1分鐘頂唔緊啦

開台喇 各位 gogogo

正

批鬥達哥？批鬥黃子華？批鬥許冠傑？王喜教你點理解藝人嘅沉默

係咪食黃店

好撚嘔心

邊忽嘔心

扯咗

我幫你出火

推
行動post✊🏻

推

xdxd

哭𠹌左，我以後唔講政治喇

喂得3700既
仲有7000人去左邊

一間套房咁嘅size

得四千人
少左六千個兄弟

說好的一萬呢

去咗 twitter 戰線

衝衝衝

咁多位綠絲對唔對得住達同志

點解達哥開台都冇人推？

我屌晒你地老母，係咪一直有關注達哥㗎？如果達哥上唔到十萬人，我正式宣佈個live已死

好嬲囉
達粉復出第一日一萬人係威係勢咁
點知雷聲大雨點小